一搞726機場無人敢追韓星

國際笑話

有邊個黎？

NU'EST

沒人識

分分鐘以為全部都係嚟支持自己

岩 到時判頭大賺

Who?

我識
最on9嘅係有人係中國微博到
懶好心叫班人
唔好著黑色衫
點知比個垃圾中國人話廢青
真係覺得啲人戇鳩
啲人咁撚巴閉
咪有得佢哋俾人打囉
仲要讕係野咁專登喺微博提醒人

機場點會俾人打
唔信有人敢起機場集會搞事

唔好只直講5大訴求

佢哋無太切身感受

旅遊警示 警黑合作 香港唔再係安全city
係最好嘅設入點！
之後先兜彎話一切原於香港人反送中 中央同香港政府打壓

咁嘅論述佢哋會感覺切身好多！